其實all in Ark係咪好過自己玩

諗過度過咁耐
又諗點分散風險
又諗未來有咩值得投資
玩咁耐個升幅都唔夠ark勁

arkk我真係諗唔到點輸

錯過咗上一次個回調 我屌
升撚到咁都唔知點入貨

記唔記得上年年尾跌少少連登吹到泡沫爆破又話俾人燈死
嗰時我就知一定要入了

其他以前表現一般

走錯左再入返，我知錯啦契媽

有買貴，冇買錯！

想有覺好訓就買

其實你個重點應該係"ETF" 唔係咩ARKK

快手入，再唔入只會再升

TQQQ

講漏咗重點
大跌都跌得比人多
玩growth stock唔該有定心理質素

係
未買前日日芒住個市 開市芒到2-3點先瞓
第日好冇精神 夜晚又loop過
咁樣都唔係執好多
自己冇乜眼光又唔夠勤力去管理個盤
上咗契之後都冇乜點理 仲賺過自己玩 仲有覺好瞓

堅，輕鬆訓教

自己入美股個post睇下有幾多人每日連ARKK都跑唔過

係

完

上契先有將來

買AAPL谷鬼氣
Arkk都140
Cls

邊有人會咁比較...

係，當定期

想穩陣少少就ARKK加隻passive index ETF
不過唔等錢洗唔會拎出黎既話真係全ARK系列好過

其實契媽有ARKR同ARKO比大家去平衡風險
兩隻都唔係科技主題

人地etf 百幾人玩vs 你自己睇data on99

arkk +voo 新舊經濟都買

有買ARK系列嘅入一入黎

ARK契媽封神言之過早

VOO超過4成都係科技野
有幾舊？

有錢賺都係其次
最緊要係賺錢之餘又賺返自己嘅時間同健康
無咗呢兩樣，你有幾多錢都無用

買解我買隻Arko唔升ge

arkr

屌你

隻ARKR表現都好勁

其實見到班人咩risk都唔理 當定存都講得出
係幾危險 當panic sell就會爭崩頭
利申1/5倉ARK series

成個profolio即刻diversify晒

新手見到入左唔好啦
呢兩隻都唔係ARK黎架大家

畀人屌到依家

買八月買到依家先 18%
Arkk +80%
真係痴撚線

見到連燈股神post就知呢浪差唔多到頂
上次唔信邪即刻輸到仆晒街

我發現巴打你係唔同post都貼你自己個post條link 論點係有 但其實有咩實際建議？完全唔掂Ark？

我自己都有買，只係唔建議all in 重倉

市價入

咁點比

比升幅唔係比股價

孖爆？？

90幾蚊諗到100蚊先開倉 而家睇返都幾好笑

上個禮拜arkk同AAPL都係125咁上下

我9月先開始接觸美股都有3次入市時機啦....
成日話錯過左上唔到車真係要反醒下

market order孖爆all in囉屌